疫情下 我好後悔返深圳搵陳莉牙醫幫我箍牙~

我箍左3年傳統鋼線, 下排箍到幾隻門牙牙肉委縮 同埋 上下排合唔埋, btw 係深圳箍失敗左, 依家轉返香港 搵牙醫接手我個case , 重新再箍過, 語重深長地勸大家, 箍牙真係唔好貪平, 我就係實實在在既真實失敗例子. 其實係深圳箍牙唔平得幾多, 我2017年4月係深圳 老街搵陳莉 幫我箍牙(好多香港人搵佢箍牙), 我班friend 箍8000 (人民幣), 但我要15000 (人民幣), 首期比一半, 之後每次500 500 咁比, 記得拔牙好恐怖, 因為我本身右邊上同下各有隻大牙蛀左, 同埋左下排有隻小犬齒小學果陣入醫院拔牙 無左隻牙 (乳齒唔甩 頂住恆齒出, 所以一齊拔), 咁所以 佢total 幫我拔左3隻牙, 右邊上同下各一隻蛀牙, 左上一隻健康大牙. 拔的過程好驚險, 我d大牙好大隻牙腳又深, 拔左成個鐘先拔到, 傷口深到我自己照鏡係見到腮骨(真係好深), 拔完牙我個弱智friend 話要食海底撈, 我話唔去, 佢逼我去, 無奈就範去左食, 呢下食仆街了, 令我好後悔, 傷口係咁滲血, 流血不止, 我打去搵陳莉 佢教我搵凍水外敷止血, 最後用左4,5個鐘先止到血, 返到香港 隔左幾日, 個傷口發炎, 我深夜去左睇急症, 第朝先有牙醫返工, 牙醫同我講 傷口發炎得好嚴重, 幫我洗傷口, 拍我塊臉 問我feel唔feel到, 話我傷口發炎落到見骨, 驚我塊臉無知覺, 之後每星期都去搵醫生幫我洗傷口, 又比d支巨型針筒我, 叫我每次食完野, 都搵巨型針筒沖洗乾淨個傷口, 唔好留食物殘渣係傷口, 避免又再發炎, 睇左足足一個幾月 傷口慢慢埋口 ,就無事了~好啦 到3年後既今日, 呢半年因為疫情 我返唔到去深圳覆診, 條橡根半年無換過, 又黃又就斷咁, 再加上陳莉手勢好差, 箍左2年半果陣, 上下排都係合唔埋, 之後仲衰過我3年前未箍牙果, 我問陳莉上下排之後會唔會合得返, 佢話好難講, 有機會合唔返埋, 又答唔到我仲要箍幾耐~所以我索性拆左佢, 係香港比錢重新箍過~ 求介紹 香港牙醫箍牙

屌 整完去食海底撈
比個美軍軍醫你都冇用啦

我箍左3年傳統鋼線, 下排箍到幾隻門牙牙肉委縮 同埋 上下排合唔埋,

btw 係深圳箍失敗左, 依家轉返香港
搵牙醫接手我個case , 重新再箍過,

語重深長地勸大家, 箍牙真係唔好貪平,
我就係實實在在既真實失敗例子.

其實係深圳箍牙唔平得幾多, 我2017年4月係深圳 老街
搵陳莉 幫我箍牙(好多香港人搵佢箍牙),
我班friend 箍8000 (人民幣), 但我要15000 (人民幣),
首期比一半, 之後每次500 500 咁比,

記得拔牙好恐怖, 因為我本身右邊上同下各有隻大牙蛀左, 同埋左下排有隻小犬齒小學果陣入醫院拔牙
無左隻牙 (乳齒唔甩 頂住恆齒出, 所以一齊拔),
咁所以 佢total 幫我拔左3隻牙, 右邊上同下各一隻蛀牙, 左上一隻健康大牙.

拔的過程好驚險, 我d大牙好大隻牙腳又深,
拔左成個鐘先拔到, 傷口深到我自己照鏡係見到腮骨(真係好深),

拔完牙我個弱智friend 話要食海底撈,
我話唔去, 佢逼我去, 無奈就範去左食,
呢下食仆街了, 令我好後悔, 傷口係咁滲血, 流血不止,

我打去搵陳莉 佢教我搵凍水外敷止血,
最後用左4,5個鐘先止到血,
返到香港 隔左幾日, 個傷口發炎,
我深夜去左睇急症, 第朝先有牙醫返工,

牙醫同我講 傷口發炎得好嚴重, 幫我洗傷口,
拍我塊臉 問我feel唔feel到, 話我傷口發炎落到見骨,
驚我塊臉無知覺,

之後每星期都去搵醫生幫我洗傷口,
又比d支巨型針筒我, 叫我每次食完野,
都搵巨型針筒沖洗乾淨個傷口, 唔好留食物殘渣係傷口,
避免又再發炎,
睇左足足一個幾月 傷口慢慢埋口 ,就無事了~.

好啦 到3年後既今日, 呢半年因為疫情
我返唔到去深圳覆診, 條橡根半年無換過,
又黃又就斷咁,
再加上陳莉手勢好差, 箍左2年半果陣,
上下排都係合唔埋, 之後仲衰過我3年前未箍牙果,

我問陳莉上下排之後會唔會合得返, 佢話好難講,
有機會合唔返埋, 又答唔到我仲要箍幾耐~
所以我索性拆左佢, 係香港比錢重新箍過~

求介紹 香港牙醫箍牙

我諗應該唔關啲牙事 應該係你腦癌

[quote]拔完牙我個弱智friend 話要食海底撈, 我話唔去, 佢逼我去, 無奈就範去左食/quote]
似係你弱智多啲
建議下次箍牙前驗一驗智商

拔完牙我個弱智friend 話要食海底撈,
我話唔去, 佢逼我去, 無奈就範去左食,
呢下食仆街了, 令我好後悔, 傷口係咁滲血, 流血不止,

好似講到你跟埋去就唔係弱智咁

返得支那整仲唔係腦癌

抵死
不如返大陸搵黨幫手

飲多杯喜茶冷靜下先啦

剝完牙你老味最多你咪飲下粥水
屌你海底撈

服撚左

個FD又係弱智, 唔好同我講係成年人, 成年人既話真係67

正解

物以類聚，人以群分
咁弱智都同佢fd
樓豬應該差唔多
睇佢排版都知

佢哋點逼你食海底撈 你係咪俾狗公哎兩哎就俾人屌嗰啲腦殘

不過去得深圳都唔好得去邊，箍埋牙

幾年前返去陳莉幫我補牙 okay wor.....

屌佢唔係要睇牙啦，佢要睇左個腦先

照埋x光睇下有無生出黎

朱咪咪賣左咁多年睇牙廣告都話比你知
睇牙最緊要實力啦

支那人就嚟香港搞，你就去支那搞

「返」深圳

咁我講下 返深圳箍牙的風險
1. 車費好貴 來回都百幾蚊
2. 時間好長, 來回最小用你半日時間
3. 去到深圳 洗費多左 因為用咁多時間去到深圳 唔係唔玩下食下呀嘛 次次覆診都去按摩
4. 你D牙有咩事果陣 無得即刻搵牙醫求救, 試過N咁多次, 琴日上完去, 今日條橡根就甩左(咁我上唔上去好?!) 鋼粒甩左, 鋼線移左位刮牙肉, 以上總總 你都要忍幾日痛 先可以再北上見牙醫.
5. 箍牙係長期戰鬥 最小都用你2-3年時間, 呢2-3年 你必須每個月都好有恆心上深圳一次, 頭一個月仲個個星期都上去一次
6. 深圳箍牙係無保障架, 箍牙失敗係追究唔到個牙醫, btw 我friend都係搵陳莉箍牙,都係失敗左, (佢本身n年前香港箍過一次, 但無好好戴固定器 d牙又再移位 , 第一次箍牙已拔4隻, 第2次搵陳莉箍牙再拔多4隻, total 無左8隻牙) 返香港搵左10個醫生, 無一個牙醫肯接手佢個case.
最後經過呢3年既時間, 計返 我用既時間同錢係多過同貴過 係香港箍牙好多好多架, 依家我又要再花2-3年 同幾萬蚊, 再重新箍過!
所以大家上深圳箍牙既時候就唔好單單只考慮箍牙價錢, 仲要考慮埋其他因素&風險

剝完3隻牙仲去食海底撈
屌你老母笑撚死我

你去補下個腦仲好啦
如果仲補到嘅話

抵死

係每星期拔一隻 唔係一次過拔3隻 =.=

其實你咁撚蠢
想我地點幫你

樓主一係假膠，一係傻既

我講得出黎 預左比人串 =.=
btw 講出黎 純粹想善意提醒下 想去深圳箍牙的人

陳莉？相？

我聽過脫🦷後食杯雪糕凍一凍
你高到去食海底撈 真係高智商到

強帖留名

留名一陣笑

Mok完牙食海底撈
另外cool牙搵就近牙醫是常識好嗎？
你個個月覆診都要去咁鬼遠，傻的嗎

兩個字 抵死

拔完牙我個弱智friend 話要食海底撈,
我話唔去, 佢逼我去, 無奈就範去左食,

真相大白

睇樓豬打字都ferl到陣柒味

屌那星 隔行分段都唔識

- -‘’

大家都係弱智

秒殺

樓主返屋企食💩

淨睇紅字就夠

我都覺
建議樓主慳返啲錢
照腦

萬$5人仔都差唔多成兩萬幾蚊

你搭車錢出出入入

幾年落嚟同香港cool有咩分別

假膠？

唔係既我都唔係幾明

點解你仲係依個世界生存到

blocked

真係腦殘人仕，申請白卡可能幫到你

豬西

睇紅字就知 呢d人去邊到搞 d牙最後都係咁
建議唔好曬錢搞 由佢把啦

痴L線

半年冇去睇梗係箍得差啦

樓主呢刻仲未醒

返返返返你老母
去地獄鬼國
抵啦

師兄搵著個撐警大陸西
抵死啦
自己上囝搵老豆老母搵A241睇乜事啦

中國箍牙根本弱智

受騙的那個比騙徒更渾帳～

1999

潮文?

食個譚仔大辣殺殺菌先啦

抵撚死 咁大個傷口食海底撈 你冇腦？

鄰國人就一車車落嚟香港睇醫生
樓主就偏偏返上去睇

可能香港人唔識貨啦 無返上去睇

有幾多人同我一樣覺得，個牙醫應該無乜問題，問題出係樓豬個腦到

睇落似假膠 如果唔係就腦癌

啲牙咁重要都返大陸整...
係香港整呀都要consult曬先扑錘啦
牙肉萎縮個到冇得返轉頭喇
你個case風險唔低又多野搞
好難有牙醫接手喎
之前又係有個柒頭返大陸整爛啲牙
返到香港冇牙醫接case

下，諗都諗到啦，
上去一次淨係來回車費都百幾蚊，
仲有時間呢，
最最最重要係，上面D嘢咁那渣，
分分鐘整牙染到愛滋番黎
大陸人仆都仆黎用香港醫療
點解有人要返大陸咁on9

我剝完牙食左幾日粥
你走去食海底撈

咁都好D -_-

同埋剝牙個剝字速成係「女」「弓」
唔好打拔牙啦

弱智仔

傻撚咗 分3次痛

貪平應該落屋企樓下啲牙醫箍
唔係上深圳囉
搭車個時間夠你返多一個月工

笑鳩你

屌 好撚正依句

疫情仲返大陸
連登仔咁愛國

你格離完先好去睇香港牙醫
唔好害人

洗牙可以醫蛀牙

拔完牙我個弱智friend 話要食海底撈, 我話唔去, 佢逼我去, 無奈就範去左食
似你弱智D,叫你去死你就去死?

樓主用你排爛牙幫我含得唔得 最多請你食海底撈

我深圳箍好成功
touchwood

戇鳩先上大陸箍牙

起底睇返樓主d舊po
一係就扮左幾年假膠 一係就真心弱智

個fd絕左交未？
屌你hku dentist全世界第一，香港牙醫差唔多個個都Hku畢業但你係都要死去大陸整牙你係咪折墮

腦癌+語癌

一篇野可以咁多廢話同班狗官都幾似

其實點解有錯覺大陸睇牙平D？

整完牙食海底撈
白鳩痴

拔完牙我個弱智friend 話要食海底撈, 我話唔去, 佢逼我去, 無奈就範去左食

睇到呢到已經唔洗睇
弱智嘅唔係你個fd或者個牙醫
而係你
仲走去怪人想批鬥人

睇翻以前樓主柯座廁
都柯到成地都係 一睇就知弱智

正常人唔會箍完牙無耐打邊爐
同埋上得支那搵醫生預咗啦 貪平抵撚死

抵尻你死

成班傻西見支那平啲就上去整牙 但又唔識諗番車錢 同埋有咩事啲支那醫生就獅子開大口昆你 仲要未計佢啲啲手勢同醫療用品 連證書都可以淘寶

起左樓豬底 發現樓豬同佢d fds 唔係弱智 就係 低能

番支那cool牙 又中傳銷陷阱

抵啦=.=

岑儉 佢好好 不過你預左耐因為佢好多客

樓豬睇完覺得你要整既係腦 唔係牙
睇曬成段都唔覺得錯個個係牙醫
應該係你

睇完啲牙隱隱作痛

拔牙之後去食海底撈 真係唔知講咩好
中國牙醫都有好的 但機率低 你唔應該on99咁friend搭friend揾人介紹 而係應該揾個牙醫(口腔衛生) 本碩博都係四川華西大學/北京大學的醫生

有冇波？

多謝樓豬提供笑話一則

拉

點解咁傻

估唔到依家啲弱智都箍牙都唔應該

呢個真事嚟架？
如果係樓主你真係好on9
唔好再有下次 你已經有教訓
唔知講乜好喇

每次剝一邊
咁另一邊可以食野

返支那？
樓豬支那狗黎？

好好笑
無腦西
不過好多港人都返上去箍牙/植牙/整容/植髮
死撚咗都唔知咩事

影D牙圖睇下

自己身體都去大陸，仲要係睇牙醫，我真係唔知可以講咩好

潮文feel

呢個PO好慘但笑左

認真答：樂富有個牙醫好好～蘇醫生，我係果到cool

樓主應該係弱弱地智
搵邊個箍都一樣

抵 大陸剝牙箍牙都敢

樓主有無圖 想睇下你依家啲牙係點樣

流血不止應該順便送佢一程

真係腦殘唔係講笑

香港牙醫世界第一都唔用
啲牙用一世㗎

拔完牙成口血仲去食火鋦? 你個friend都同你幾friend吓喎!

下次睇牙醫前記得去照吓X光, 睇吓有冇帶個腦出街

食醒次海底撈呀？ 抵你死

Agger,剝完牙仲話去食海底撈笑撚死我

見到深圳 牙醫 海底撈 就知你一定係弱智
中國睇牙真係on9先會去

拔完牙我個弱智friend 話要食海底撈,
我話唔去, 佢逼我去, 無奈就範去左食,
呢下食仆街了, 令我好後悔, 傷口係咁滲血, 流血不止

3個字 你弱智

巴打咁好心機整合

乎合蟈情

真心建議 拎錢去整牙不如拎錢去整吓個腦
以你嘅智力由去支那箍牙到你唔識戒口個刻 棚牙點整都嘥氣

人地扑上黎香港整牙
你就扑落去整整完仲食個海底撈
唔知除咗笑你戇鳩仲可以有咩嘢講

平野冇好野，你自問唔係聰明過人就唔好貪小便宜啦.... 你做左廿年人都唔知自己咩料啦...

佢有啲屎痴咗喺排牙姐

物以類聚 人以群分 真係冇錯
果然弱智嘅人都係會識返同一類人
支那人個撚個都爭住嚟香港睇病 你同你啲frd反而本末倒置連支那畜都有腦過你哋

呢啲真心fd子

樓主弱智00後
唔好怪佢

旺角 鄧x耀

次次覆診都要去中國，時間都浪費唔少
有突發嘢又追究唔到，咁冇保障，真係不了
不過你發炎都唔關哂個醫生事，醫生唔會冇提你唔食得啲咩啦，你自己都係要去做柒嘢，自己負責
香港好多牙醫都有分期，搵個岩先去囉～

睇你篇野眼都殘，好辛苦
話知你箍到死，都係抵死

學咪咪姐去深圳睇下棚靚牙

秒左

死返大陸

我去左Uwants 呀屌？

無咗八隻牙係咩感覺

海底撈屌你,你朋友叫你就去..人地叫你去死唔去

總結
風險缺點:
1.好撚貴
2.搞好撚耐
3.後遺症風險大過香港做

係香港做好過係支那做
完you are welcome

樓豬死弱智親戚個朋友大陸開牙醫診所 免費幫我洗牙我都唔撚去 有排痛啊撚樣

你仲有黨呀

你的朋友就是你

我6年前喺香港箍牙先$20000全包，可以揀傳統鋼/陶瓷都係一樣價錢，過咗幾年冇戴固定器移咗位再箍過，喺同一間，都係補返$10000。

物以類聚

中國有錢少少都想來香港睇牙醫 你仲去深圳箍 有冇諗過出左事你想投訴都冇人理你

其實邊關中國牙醫事
自己on9

我前年拔智齒 見無留血
果晚食熱野
之後第二朝起身成床係血
仲搞到食道發炎 失聲

由果次後 我一拔完牙 係咁食凍野 根本唔會有事

其實唔係得我同個friend 2個去深圳箍牙
仲有4,5個都係同一個牙醫
我係佢地介紹
見佢地幾個當時箍得幾好
去到又清一色都係香港人
所以我就覺得都應該ok
香港平極都3,4萬
比個首期又萬幾蚊
加上係學生 無乜錢
同埋一開始話我都係箍2年
無諗過一箍就3年幾

**要澄清返 係海底撈 食左2粒丸 無點食過野 我係陪佢地食
我都係陪坐 傷口痛到食唔到野 所以無點食過野

睇到最尾個句喺OFFICE大笑左出聲

返支那
嚟香港

返到香港睇急症
香港醫生話大陸牙醫唔知放左d咩落物料落去傷口止血
一塊塊細細地既片狀物料
可能咁 窒住傷口埋口
香港醫生幫我逐塊夾返出黎 再洗傷口

有冇圖睇吓

番大陸睇牙都算
仲要怪個frd逼你食海底撈

On9左就認啦唔好淨係係埋怨人

人地大陸人無得簡，就話係大陸整姐，你香港人為省少少，山長水遠去大陸箍牙仲弱智

但我係你就斬死你個fd先，咁深傷口仲逼你食辣野咁刺激，佢d湯底又咁多化學野，實感染啦多多錢都好，快d整返好棚牙吧，跟一世的

咁講真你可能真係唔好彩條友就係整衰左你
因為都睇大陸app既評價真係好評都多，你有無搵佢地賠償？攞返d錢都好

樓主雖然做錯左唔少決定 但起碼佢將個人經歷分享俾大家參考 以絕後人中伏都係好事

好人好姐去支那箍牙

點解唔去愛康健呢？

好彩有你幫手整理，我睇佢篇嘢睇到睇都花

有無圖

返

牙醫就唔講 似係你個人有問題 正一傻西弱智

抵你撚死啦 mock完牙去食海底撈
向死神挑戰

起完底 發現你都幾多潮文
想做網絡作家 不妨修飾下自己既文法

問題係應該冇乜人會咁中伏啦

返深圳住啦
香港好危險

駁吾刀
自動送中整牙

好難講 貪小便宜 周末就返深圳的香港人都好多

可能個人天生on 9 喇
生活上真係帶好多on 9野比班friend 笑下 開心下
所以就出幾多真人實事既網絡潮文

古有關雲長刮骨療傷
今有海底撈化學消毒

咪傻啦 我眼見勁多香港人囉
深圳間野 清一色都係香港人幫襯
專做香港人生意
咁我有幾個friend都係果度箍成功既
真係睇大家好唔好彩啦
簡單case咪箍成功囉

sor 我都小post文
都真係唔係好識用連登
多多包含

到3年後既今日仲諗住返去大陸整

大陸啲庸醫都信...
太多失敗案例了

我都有箍牙，果陣我老母同我講話大陸8000蚊就箍到，話請我返大陸箍，唔洗用成3,4萬。講左幾次我都果斷拒絕，因為真係信唔過。覺得用係身體嘅野點都係唔慳得。睇完你個case 真係好好彩我果陣堅持死都要係香港箍。

係呀 我都係想分享返我呢3年幾既箍牙story
因為我都係箍牙過來人
係選擇去邊度箍牙
用邊個牙醫
比想箍牙既人多樣野考慮返
比大家做返個參考
因為未箍過牙的人
都真係參考返網上箍牙人士 / 自己箍牙既朋友

樓主有冇tg, 同你有類似經歷想傾下

竟然真係有睇內文排到咁又支那幣都睇

大陸APP好評都多, 我唔可以否認有不少成功案例
但我好肯定我係排牙3年前靚過依家
賠償就一定無架啦
佢地唔會承認自己係箍失敗
只會不停無了期叫你上去覆診
我Friend 箍失敗 就係因為咁無了期叫佢上去覆診
佢返香港搵左好多牙醫consult 都係建議佢拆箍
因為再箍落去都無意思 補救唔到

見血的事都敢返大陸整

真係中咗肝炎/愛滋唔好怨

去中国搞得啖笑，啲中国人都唔信中国野要搭車落嚟香港搞。香港人反而走去中国搞

我香港箍幾年前都係2萬8..點解要特登返大陸搞？

以前係見唔到完整嘅肉係中国都唔會食。例如肉餅，肉丸之類。唔好講話會有傷口

冇腦

我睇到呢度好嬲
你位朋友唔死冇撚用

我都同求箍牙嘅牙醫推介⋯

唔好意思都要講
由第一句話你去左大陸箍牙已經知你係弱智
之後果D都係當笑話睇
樓豬有冇諗過返大灣區搵隱世神醫醫返好個腦先?

加油，牙痛噉聲好辛苦。多謝提醒。

真係睇到花

無左全部牙係咩感覺

大佬呀，剝一隻牙就食得海底撈？
你有無諗過你會發炎好有可能就係因為嗰餐飯

唔係要幫條大陸牙醫口，我又唔覺得你喺香港整，但又係一剝牙去食麻辣火鍋會唔出事囉。

笑撚死 睇埋你之前堆post 好撚救命

去邊到整都算
整完去海底撈先ONL79

袋底撈都食

識話自己個frd弱智 仲要聽個弱智講
樓豬有冇諗過你仲弱智過你個frd

咁要出差時都好難完全避免

有次我去上海做嘢一落機就仲病咗，去睇醫生我打死都唔會俾佢打點滴

牙科呢家咁易見血打死都唔喺大陸搞

剝完牙食海底撈，

笑撚到我仆街

箍咩呀，個人柒下柒下咁
留返啲錢睇下個腦仲好啦

［公投未來］全城罷工罷課 繼續集氣

幫幫手推上熱門

其實我唔明點解中国咁鐘意吊住樽野打針

樓主睇黎以後都搵唔到男朋友

要箍3年?? 8000蚊係好平

你快啲叫對家send x光片俾你 拎去問下一位醫生啦
香港都難會有醫生接手 接都唔一定平

樓主係on9咗d
不過邊個未on9過

肯出嚟分享都需要好大勇氣同氣量
比人係咁屌都繼續分享
都算難得

Btw我真係笑得好開心 哈哈

pills 周街都買到
打drip 就醫院先做到丫麻
唔係點搵你錢

係咪潮交黎？

箍牙箍到毀容你係得既

有冇人同我一樣，想睇樓主棚牙？

求圖

正常第一日牙醫幫你剝完牙都叫你食稀d 既野 同唔好吐口水
要等d 血塊硬左 等佢可以保護個傷口快d 好

啱嫁啦
成段野又趼分段
標點符號又做唔足
似足你而家個口

食左兩粒丸仲唔夠?
口腔本身就有好多細菌, 仲要食刺激性食物
有傷口都唔食粥水, 我睇完你同你D朋友經歷, 我完全覺得最大問題係你地生活習慣
咩牙醫都幫你唔到啦

你同你啲朋友

痴痴呆呆坐埋一台

笑撚死

樓主做咩唔去埋深圳人民醫院睇埋個腦先

我喺香港整

從冇發生過咁多技術問題
移位 成粒鋼甩出嚟 橡筋斷 等等

我都認為呢啲係唔應該發生嘅問題

依家唔係俾唔俾人串嘅問題
係你地冇common sense
發生問題都唔去正視，最後受苦嘅咪又係你哋自己

樓主呢類人其實係咩都唔理

最緊要有着數（窮人先會咁 俾佢搵盡着數其實加加埋埋可能一年夠錢去多個泰國旅行）佢根本唔會理社會發生咩事

睇嚟你都唔知佢柒咗喺邊

重點係樓主其實唔知自己錯係邊

係咪真潮文黎？
屌你 點會真係有弱智剝完牙仲去食海底撈

我都覺，
整牙後最少兩小時內唔食得野係基本常識吧？

利申，係大陸整牙，總洗費係兩萬+，整嘅時間係每星期返去一次。每次一入診所，牙醫/護士都提我食咗野未，整完就4-5小時唔食得野。

根本香港大部分人都係咁
番到黎香港搵人接手仲夠膽死諗要平

剩係睇佢咁蠢又唔自律，陣間自己唔跟指示衰左又上黎出post 唱柒個香港牙醫咪好心像雷劈咁仆大街？
你肯比錢都未必有人肯跟啦， 仲要想平？

剩係平平平 著數著數著數
無諗過人地背後既知識花幾多錢花幾多年學，無諗過人地背後既支出幾大
一分錢一分貨

大部分箍牙唔係必要唔做就會死
無錢咪唔好做住lor, 上得大陸仲要有錢食埋海底撈擺明係心態賤格

已經唔係錢問題，係人問題

太長did not read
抵死啦
棚牙一世人外表重有咁多神經線你都夠膽番支那整
唔知話你on9定勇
隨時愛滋都有埋

香港咁多好醫生唔去
要平可以排期去菲臘牙科
就搵著一世人幸福來搞
不了

等更多蠢人中伏先好，信支那

有，嫁俾我

抵你死支那畜